尋人有冇人真係相認到?

成日見到有人開post尋人,好好奇有冇人真係相認到

正皮=真係尋到
負皮=完全冇撚用